★其實香港中支肺機會率大約等於中六合彩邊個獎？

3個No. $40嗰個

有冇數學撚計到？

荔景十人中哂6合彩

1900人感染 ／ 7.8M人口 ＝0.0243%
易過3獎？

sor...4~5獎之間先啱

嘿嘿 我最多都係中過廿蚊